# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Translators:
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2024
# Roberto Rosario, 2024
# yan songwei <yansw@vip.163.com>, 2024
# Leon Chu, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-11 10:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-11 12:52+0000\n"
"Last-Translator: Leon Chu, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/rosarior/teams/13584/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps.py:58 events.py:6 permissions.py:6 settings.py:12
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: dependencies.py:8
msgid "Fancybox"
msgstr "Fancybox套件"

#: dependencies.py:12
msgid "FontAwesome"
msgstr "FontAwesome 套件"

#: dependencies.py:16
msgid "jQuery"
msgstr "jQuery"

#: dependencies.py:20
msgid "JQuery Form"
msgstr "jQuery表單"

#: dependencies.py:24
msgid "JQuery Match Height"
msgstr "jQuery匹配高度"

#: dependencies.py:28
msgid "Select 2"
msgstr "选择2"

#: dependencies.py:32
msgid "Toastr"
msgstr "Toastr 套件"

#: events.py:10
msgid "Theme created"
msgstr "已製作之佈景"

#: events.py:13
msgid "Theme edited"
msgstr "已編輯之佈景"

#: events.py:16
msgid "User theme edited"
msgstr ""

#: links.py:21
msgid "Reload the current content"
msgstr ""

#: links.py:27
msgid "Theme settings"
msgstr "佈景設定"

#: links.py:34
msgid "Edit theme settings"
msgstr "編輯佈景設定"

#: links.py:40 views.py:34
msgid "Create new theme"
msgstr "建立新的佈景"

#: links.py:45
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: links.py:49
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: links.py:53 links.py:61 models.py:33 views.py:103
msgid "Themes"
msgstr "佈景"

#: models.py:20
msgid "A short text describing the theme."
msgstr "有關此佈景之簡述"

#: models.py:21
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: models.py:25
msgid ""
"The CSS stylesheet to change the appearance of the different user interface "
"elements."
msgstr "用來更改不同使用者介面顯示項目的 CSS 樣式表"

#: models.py:27
msgid "Stylesheet"
msgstr "文件樣式表"

#: models.py:32 models.py:69
msgid "Theme"
msgstr "佈景"

#: models.py:65
msgid "User"
msgstr "用户"

#: models.py:73
msgid "User theme setting"
msgstr "使用者佈景設定"

#: models.py:74
msgid "User theme settings"
msgstr "使用者佈景設定"

#: permissions.py:10
msgid "Create new themes"
msgstr "建立複數佈景"

#: permissions.py:13
msgid "Delete themes"
msgstr "刪除複數佈景"

#: permissions.py:16
msgid "Edit themes"
msgstr "編輯複數佈景"

#: permissions.py:19
msgid "View existing themes"
msgstr "瀏覽所有已存佈景"

#: settings.py:18
msgid "Custom HTTP response code for AJAX redirections."
msgstr ""

#: settings.py:24
msgid "Maximum number of characters that will be displayed as the view title."
msgstr "顯示標題的最大字數"

#: settings.py:34
msgid "Position where the system messages will be displayed."
msgstr ""

#: settings.py:40
msgid ""
"Delay in milliseconds after which the menus will be checked for updates."
msgstr "在選單被選擇更新後延遲幾微秒"

#: settings.py:47
msgid ""
"Maximum number of requests that can be made before throttling is enabled."
msgstr ""

#: settings.py:54
msgid ""
"Time in milliseconds after which a throttled request will clear allowing an "
"additional request to be performed."
msgstr ""

#: templatetags/appearance_tags.py:77
msgid "None"
msgstr "无"

#: views.py:59
#, python-format
msgid "Delete theme: %s"
msgstr "刪除佈景 : %s"

#: views.py:76
#, python-format
msgid "Edit theme: %s"
msgstr "編輯佈景 : %s"

#: views.py:97
msgid ""
"Themes allow changing the visual appearance without requiring code changes."
msgstr "佈景可以讓你修改畫面的顯示但不需要改變原始碼."

#: views.py:101
msgid "There are no themes"
msgstr "沒有佈景可以使用"

#: views.py:127
#, python-format
msgid "Theme settings for user: %s"
msgstr ""

#: views.py:150
#, python-format
msgid "Edit theme settings for user: %s"
msgstr ""
